\vskip 0.25cm

\begin{center}
\begin{tabular}[]{|l|c||c|c|}
     \hline 
     Présent & Absent & Heure & Lieu\\
     \hline
     Florent Caspar & & &\\ Marie-Astrid Chanteloup & Personne & 16h & Discord\\ Théotime Frognet & & &\\
     \hline
\end{tabular}
\end{center}


\vskip 0,25cm


\textbf{Ordre du jour}

\begin{enumerate}
    \item Prise de contact
    \item Organisation des vacances

\end{enumerate}

\vskip 0.25cm

\subsubsection{Prise de contact}
    L'équipe projet a pris contact en février, lorsque les groupes projet ont été annoncés. Nous avons décidé à l'époque d'attendre le sujet avant de commencer à faire des réunions.\\
    

\subsubsection{Organisation des vacances}
    L'équipe est d'accord pour profiter de la fin de semaine en tant que vacances et de se lancer dans le projet ensuite.
    
\vskip 0,75cm
\textit{Prochaine réunion : 28/04/2020}